D10後真系好撚廢

又曹又吾色lee吾色路
凈系色禁手機
字又吾色隻
同我地D00後真系冇得比

利申：05bbchu

00後系香港王金世代

岩牙 禾09 bbchu